有無微博師俾入黎貼下 大陸網民有咩反應？

召喚

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

好似唔覺見大陸網有講制裁官員呢單野,都係講緊制裁微信多,之前抖音老細張一鳴比班大陸網民屌話佢跪低投降,家下班友食花生睇微信老細馬化騰點決定

正常佢地應該都唔會po呢D新聞,因為講講下D網民會將仇恨轉移喺班官員既財產度。
家下鼓吹緊民族仇恨,將矛盾轉移至外部,講呢D話題會將矛盾轉移返去內部,佢地咁識操縱網絡輿論,唔會比呢D事發生